經過今日認住邊個有份撕裂香港

不過港幣變廢紙